有無人下個月去柬埔寨

應該去4日遢粒

巴打邊幾日去？我11到16

見咁近乜都未買 冇紅日 求期星期六日一二咁

機票得金邊平 二千幾好甘下

UO 去暹粒一千左右咋

11月，應該去十日

大家會去到先搵人併車定點

uo 得二四日有機 咁19既
星期六浪費左

如果你去4日可以四去日返

十日會去柬埔寨邊啲地方

打風被迫留喺暹粒7日
頭三日睇哂大細外圈同埋old market等等
已經唔知有咩做了

爛尾航空好平

但飛金邊
金邊去暹粒又搭內陸機或6-7個鐘巴士

搭uo 可以直飛暹粒

來回金邊我諗對好多遊客嚟講狗都唔屌

金邊真係無乜興趣

搭巴士去siem reap咪得

未訂，可能周圍行下就算

btw如果有巴打想去暹粒嘅話我有個tuktuk司機可以介紹
為人好老實